# Подсчет количества объектов
<table>
  <tr>
    <td>Тема задания</td>
    <td>Синтакисис и семантика</td>
  </tr>
  <tr>
    <td>Срок дедлайна</td>
    <td>31.10.2022</td>
  </tr>
</table>
Разработать интерпретатор языка <a href="https://esolangs.org/wiki/COW">COW</a>. <br>
<ul> Операторы языка COW:
  <li>MoO - значение текущей ячейки увеличить на 1</li>
  <li>MOo - значение ​текущей ячейки уменьшить на 1</li>
  <li>moO - следующая ячейка</li>
  <li>mOo - предыдущая ячейка</li>
  <li>moo - начало цикла</li>
  <li>MOO - конец цикла</li>
  <li>OOM - вывод значения текущей ячейки</li>
  <li>oom - ввод значения в текущую ячейку</li>
  <li>mOO - выполнить инструкцию с номером из текущей ячейки</li>
  <li>Moo - если значение в ячейке равно 0, то ввести с клавиатуры, если значение не 0, то вывести на экран</li>
  <li>OOO - обнулить значение в ячейке</li>
</ul>
<br><br>
Python или Kotlin.